17DSE交流區

表示雖然有補習 但仲係好HEA 點算

想英文有3 求教學

背d 唔同嘅sentence structure 作文盡量d句式唔好一模一樣
reading 個d搵詞語一樣意思or相反意思嘅 就留意下個詞性 例如有冇ed 有既話如果唔識就搵返個段有ed尾又似樣嘅字做答案
綜合 寫文就盡量寫晒d point上去 就算introduction或者conclusion 寫得7 d points 起碼有分先 points>表達,結構
speaking 就最好做開頭個個 咁樣你可以講你嘅points先 要記住唔係個人演講 所以要回應人地 同埋問人地認唔認同自己

但其實仲追唔追到

英文想Level4求教學

aim20

Aim19

Aim6科 24

6科24

我中文通識中史都ok 但英文就

你本身咩成績先

應該得2

追到嘅 2->3 係容易個5->5* 個d
仲有你作文就最好提前揀定你最擅長嘅題型 例如article, argumentative essay 個d然後背d結構 同埋盡量用多d同義詞 同一隻字最好唔好用超過2次 例如 say 可以用 discuss state point out argue emphasize